% To je predloga za poročila o domačih nalogah pri predmetih, katerih
% nosilec je Blaž Zupan. Seveda lahko tudi dodaš kakšen nov, zanimiv
% in uporaben element, ki ga v tej predlogi (še) ni. Več o LaTeX-u izveš na
% spletu, na primer na http://tobi.oetiker.ch/lshort/lshort.pdf.
%
% To predlogo lahko spremeniš v PDF dokument s pomočjo programa
% pdflatex, ki je del standardne instalacije LaTeX programov.

\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[slovene]{babel}
\selectlanguage{slovene}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage[pdftex]{graphicx} % za slike
\usepackage{setspace}
\usepackage{color}
\definecolor{light-gray}{gray}{0.95}
\usepackage{listings} % za vključevanje kode
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2} % za boljšo berljivost večji razmak
\renewcommand{\appendixpagename}{\normalfont\Large\bfseries{Priloge}}


\titleformat{name=\section}[runin]
  {\normalfont\bfseries}{}{0em}{}
\titleformat{name=\subsection}[runin]
  {\normalfont\bfseries}{}{0em}{}


% header
\makeatletter
\def\@maketitle{%
  \noindent
  \begin{minipage}{2in}
  \@author
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}{1.2in}
  \textbf{\@title}
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}{1.2in}
  \@date
  \end{minipage}
  \par
  \vskip 1.5em}
\makeatother


\lstset{ % nastavitve za izpis kode, sem lahko tudi kaj dodaš/spremeniš
language=Python,
basicstyle=\footnotesize,
basicstyle=\ttfamily\footnotesize\setstretch{1},
backgroundcolor=\color{light-gray},
}


% Naloga
\title{Naloga 4}
% Ime Priimek (vpisna)
\author{Toni Kocjan (63140110)}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\section{Reguralizacija.}'

\begin{figure}[!htb]
	\begin{minipage}{0.48\textwidth}
		\includegraphics[scale=0.27]{l1.png}
		\caption{Rezultat regularizacije pri {\ttfamily lambda} = 0.0}
		\label{slika1}
	\end{minipage}\hfill
	\begin{minipage}{0.48\textwidth}
		\includegraphics[scale=0.27]{l2.png}
		\caption{Rezultat regularizacije pri {\ttfamily lambda} = 0.5}
		\label{slika2}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.48\textwidth}
		\includegraphics[scale=0.27]{l4.png}
		\caption{Rezultat regularizacije pri {\ttfamily lambda} = 250.0}
		\label{slika3}
	\end{minipage}
\end{figure}

\subsection{Točnosti.}'

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Lambda}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{AUC}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{CA (5-kratno prečno preverjanje)}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{CA (vsi primeri)}} \\ \hline
		0 & 1.0 & 0.75 & 1.0 \\ \hline
		0.5 & 0.99 & 0.77 & 0.95 \\ \hline
		1.5 & 0.99 & 0.82 & 0.93 \\ \hline
		3 & 0.98 & 0.78 & 0.93 \\ \hline
		5 & 0.98 & 0.75 & 0.92 \\ \hline
		10 & 0.98 & 0.53 & 0.92 \\ \hline
		12 & 0.97 & 0.53 & 0.92 \\ \hline
		20 & 0.97 & 0.48 & 0.9 \\ \hline
		50 & 0.97 & 0.47 & 0.88 \\ \hline
		100 & 0.96 & 0.47 & 0.88 \\ \hline
	\end{tabular}
\caption{Rezultati različnih metrik točnosti v odvisnosti od {\ttfamily lambda} parametra.}
\end{table}

\section{Izjava o izdelavi domače naloge.}
Domačo nalogo in pripadajoče programe sem izdelal sam.

\end{document}
